今晚有場莊家揾食波，信者得救

獌狗邊值咁熱

如果今晚垃圾獌狗贏到曼城，辣油浸龜頭

p牌幫我唔到推post

代馬會多謝你先

?

買咗佢地咪搵到食 樓主冇講錯

浸龜頭啦 屌你老母

???

咪推啦 推左佢最多咪虐龜

中了

浸龜頭啦